有得擇 千祈唔好選理大電子

資深的華清又退休
做研究的Michael Surya又走
得番呂超同華為獨撐大市
同埋只識F人的SC Wong
fresh grad人工跑輸大市 又唔夠三大爭
奉勸各位dse千祈唔好擇理大電子

有得揀 真係要讀好啲中文